潘芷晴 銅鑼灣跌野

有冇個叫潘芷晴嘅女仔喺銅鑼灣跌左八達通

幫推

潘芷錡

推

1

我記得公廁黎

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

入嚟啦喂

識唔到佢咖啦 唔洗係咁推

123

唔想識
純粹新一年跌野好慘

倒數無人陪？

女朋友執到

咪交去地鐵站囉
扮好人實際想媾人？

成班一味抽水冇人幫手

幫你溝女

你話係就係啦

好緊的

厹想呃閪屌咪直接出聲囉

交去mtr唔得? 告鳩你拾遺不報啊

熱心助人又比人話呃閪屌

Yes

成班毒撚係屋企打緊飛機？

跌左個奶

係呀
妒忌？

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

八達通梗係直接交去地鐵站啦

俾返啲面人啦
睇佢個樣都餓左好耐

pink 緊

仲有符同學生證

潘芷晴 你唔撚洗同佢攞返㗎

直接申請過張啦 都唔知佢係咪攞咗你張卡打飛機

係呀😘

你估個個係你？😘

咁你又唔講？

仲有啲日本護身符同埋學生證

成班八達通都係精

唉屌影張相上尼

笑死

以為跌nubra

多謝你哋幫手推po

八達通跌左咪申請過張囉 好小事姐

佢見到即刻報警話你偷野拉尻左你
樓主快d比返mtr算啦

唔止

一堆符咒
睇圖

人地有仔 你死心
已通知

交去地鐵站啦仆街仔

好
唔該
點話點好啦
佢攞得返就ok

嗯
多謝你幫我重溫

佢話叫條仔約你出來攞返

關我撚事

傻閪

好

首先潘芷晴係可以PM呢位柒頭要求佢將銀包交還返去理工大學 如果佢唔肯咁做嘅話就去警察局報案

全力推Po
協助潘芷晴同學係唔使見到樓主條柒頭嘅情況之下攞返自己嘅嘢

你好叻呀

搵人報警拉樓主 佢偷野

有無樣

巴打還野時核對資料先好還

唉 呢個年頭
做好人都難

讀屎片 字都唔撚識多隻 名都打錯

屌你老母人哋唔見野關你撚事咩個樣

快撚啲去拜山呀新一年就嚟啦

想丟番係街算柒數

我sp

你係咪掉返囉

點撚樣你都唔會識到條女㗎啦收皮啦你

想認識

1234567返屋企打J啦
冇你嘅事😘

得閒做下愛

甘快d比返mtr
真心唔想見到好人坐監

你好可憐

交去poly/地鐵站 呢兩個做法難得過你上連登開post搵人？
唔好咁撚憨尻啦 谷精上腦

樓主已經犯左法
搵人報警拉佢
佢偷野

好人難做

push

快啲攞住張卡打多幾次飛機啦
而家你唔撚還野可以去警署報案
咁撚柒碌嘅嘢你都做 真係Poly你都入唔到

自己同啊sir解釋

想食人？
下世生番個好啲嘅樣先算啦

俾厹執到真係慘 都唔知有冇偷偷地用張卡打J

佢啱啱跌
我有啱啱執到
我自己都有嘢做
佢見到我咪可以即刻比番人
點解仲要我交去poly?

你肯定係晴？

你喜歡啦
乖 留係屋企FF吧

咁你咪交去地鐵站囉 用下你個豬腦啦

我有更正

都話左佢打飛機打撚到隻眼都殘埋

痴撚線

笑死 樓主盲字唔識多隻

潘芷晴 可以去警署備案啊你
港鐵又唔撚交 理工大學又唔撚交
你唔使見呢條死毒撚㗎 仲有記住攞返銀包嗰陣帶多啲消毒紙巾呀 你知啦啲毒撚鍾意對住你張卡打飛機

你唔好講自己啲興趣出嚟

真係好好笑
諗住攞張卡識條女？ 生番個好啲嘅樣先啦你

你執左唔交已經犯左法
唔講咁多 上面有人報左警

原來做好人都咁難
成班毒撚無人約又唔抵得人

開過個post 啦

又係啲波台死毒撚？
有冇著住波衫去追星

你條死厹仲喺度吠
咁撚多途徑俾你交你係都要keep住
真係可以報定案先啦
新年入冊啦屌你老母

依家屌你老母閪啦
波台？ 波皮你都掂唔到啦屌你老母

報警

我識事主

甘你老母

阿叔
唔同你坳啦
你喜歡啦

我條女

真係物以類聚 係呢啲咁嘅po
都引到第二條智障仔入嚟

有冇佢個樣睇下

是但交去其中一個地鐵站咪得
上連登開post又影人地d野都唔知想點

交去地鐵站，post 照推叫事主去拎有乜問題，樓主死keep 爛keep 搏乜撚

是但行出街都有一打"tsz ting"

三隻字都睇錯一隻
你話你係咪真係好撚柒 其實你識撚識字架屌你老母
波皮仔 想幫人搵返啲嘢就食條女呀
慳返啖氣啦仆街 新一年你媾到條女嘅機會仲低過去拜山啦仆街

樓主應該見到人張相個樣色心起 又諗起自己冇人陪
po上黎連登扮好心 想可以面交果陣直落爆房
屙篤尿 照下自己個系樣先啦

唔講話你到底有冇心 就當樓主你真係做好心
點解唔肯還去Mtr係要堅持人地搵你？
我女朋友都試過跌野結果條友執到煩左佢成年 又影佢學生證又身分證咁嚇鳩佢

呢個年頭好人唔係難做 但係唔好多做 痴線佬太多

原來呢條柒頭唔係第一次執到人哋張卡㗎啦

收皮啦阿狗

話唔定樓主就係個癡線佬

可否pm我

希望上次執我女朋友卡影佢相煩住佢果個唔係樓主同一人

就憑你呢句已經知你條咸蟲唔係有心幫人啦，食唔到女就一拍兩散咁，求其放係一個地鐵站推post 已經幫到事主啦，發脾四就丟返街

得罪你既係連登仔唔係事主wor, 你條柒頭收收皮啦

有野做都仲可以係咁推
樓豬好偉大

第一日上兒登？

如果我係事主，我真係寧願樓主交去地鐵站/警署，都好過比樓主擺上連登狂推post
仲要事主個名唔算common

唔好掉左佢呀
巴打有冇 tg

交左去地鐵站未 咸濕仔

真係熱心助人就交比地鐵站啦 條友明顯想識人

已報警樓主偷野

你俾tg我
我叫女朋友出嚟交收

係我跌左啊，點樣聯絡你？

8達通number都show埋

交比地鐵站咪得囉厹

樓主可唔可以留個telegram俾我

露出真面目了

我識佢

屌你老母閪啦 女朋友？ 話撚左波皮你都掂唔到囉
有女洗撚咁撚狗公咩 返去對住張卡打飛機啦

其實點解唔交俾地鐵站
除左係想識條女諗唔到其他原因

岩喇 約佢出黎影鳩佢

成班垃圾連登仔
屌完樓主一大獲
炒撚曬車就潛水

樓主可以交去警局
就會有信題佢拎番
期間當事人可以買住張暫用學生八達通用

你係阿希? 哦~~~

想問炒咩車？

呢個又要打靶
字都唔撚識睇

麻煩樓主直接搵我 我係事主朋友 真心非假膠 唔該晒

收皮啦死狗公

給MTR,差館甚至交給poly都簡單過你親自給返人啦

搵人啦狗公 等乜撚嘢呀 你唔會見到條女㗎啦收皮啦

入面應該有一張poly學生證 17023xx9D
8達通
2個handmade平安符
4條黑色橡筋
有條鎖匙

你有心可以直接拎到poly U

真好人唔會放上黎
而係冇機心咁交還番警局了結件事

呢啲名肯定係臭雞公廁

有料

我係你就真係潛水啦

記得唔好化妝出去，陣間樓主搞埋你

佢真係柒到唔撚敢睇

好彩依家有Telegram 如果唔係就要俾自己個電話俾條狗公

點樣可以由得佢煩到你條女成年?

唔好比樓主食呀

「假如市民在街上拾獲他人財物，擅自據為己有，而不將財物交予警方，就干犯了「盜竊罪」。一經定罪，最高可被判監禁10年。」

連登仔對其他人要求道德標準其高
咩都無著數唔會幫你啦

各位巴絲有心！同左樓主聯絡！麻煩晒大家！

佢叻女黎
Hkcc 升上去的

狗公一隻

真心想幫人就一早攞去差館啦
屌你老母仲睇鳩人地既私隱

記得小心人身安全
遇到啲咩事記住大叫唔好同埋話比信任得過嘅人知啊

我係本人 pm我

唔好話我衰，搵個豬扒fd出去應酬樓主啦

樓主犯法 搵人報警唔該

豬扒都唔好

搵個男仔去交收啦
防厹之心不可無

樓主咁好人當然唔想俾我地誤會佢係有機心

老老實實 睇樓主D PO
似打人荷包 約人交收 借機強姦

個ac可以share用嘅姐😊
清者自清
無需要向你地交待

岩啦 同你所謂既女朋友交待得架啦

但而家係瀆者自瀆

樓主係咪d mk仔黎

已交回事主
新年快樂

部份人認為拾遺不報是無傷大雅的行為，其實這種想法絕對是錯，如果市民在街上執到屬於他人擁有及具有價值的財物，沒有將財物交予警方，反而擅自據為己有,亦即是拾遺不報，這種行為已干犯「盜竊罪」，一經定罪，最高刑期是監禁10年。

我係潘芷晴表哥。
佢濕晒咁話要同樓主瘋狂做愛。

利申：我表妹好正，好多人追。

謝謝樓主
Ps 樓主個樣有點似劉馬車

有冇相

狗公收皮啦

樓主女朋友交返啲野比事主啦 麻煩晒咁多位巴絲 新年快樂

想當年幫MK妺執返電話

折現都可以

有d型

叫佢小心d啦😂

點解上面顯示今天既

果日cap圖

代表d咩呢其實
好撚型？

喺呢個post貼嘅話 係

咁係咪要執到電話拎去賣先型

師兄
祝你早日脫毒
唔好打咁多飛機啦
出尼識多d人 唔係個個好似你咁

事主真係好慘， 跌野俾個on鳩仔執咗

尼你老母咩，字都未撚識打

仲撚夠膽講嘢喎屌你老母

唔快撚啲執多啲卡執多啲銀包啦屌你老母 博下有邊個唔撚介意你個智障樣受你媾呀嘛

你仲夠膽講野我先笑左😊
柒左就走啦
可憐蟲
不過都多謝你地 冇你地個po都冇推得咁快
事主都唔會睇到
thx

即刻Cap定黎做乜撚野
使唔使錶起佢留返第時同個孫講
毒撚到

果日用黎po ig自high留低咋

快撚啲汁多啲銀包啦死乞兒
話你聽啦想食女下世投胎生番個樣正常啲先講嘢啦
明顯我邊屌你邊推po
我不知幾撚過癮啦屌你老母臭閪

厹...

你點解成日攻擊我個樣
我又好奇啦 你又冇見過我又唔識我
係咪因為你自己太樣衰
所以要係咁攻擊人攞返啲自信？

痴撚線
無啦啦癲左咁屌人老母
自己一個倒數嬲到
一睇原因又係波台狗, 唔怪得
成個台啲人都係咁on99
唔洗理佢地

佢不停轉電話卡 果時細又唔識點處理
女朋友又唔肯轉驚出事

其實諗番都好蠢果時唔識處理

柒撚到

post 左相上黎睇下， 我都識個潘芷晴，可能同一個人

樓主丁到盲撚左

相都冇張點搵

你用右手定左手執？

連登有PM功能既咩？